727光復元朗 遇到牛屎佬反擊時可行方案

1.遠攻
俾人掟嘢除咗要擋之外，仲要掟返對面，太和理非就唔係示威，班牛屎佬係唔會驚。
2.捉人
用繩好 索帶又好，總之有人過嚟hit&run一定要捉住佢嚟遊街示眾。
非必要唔好入村

和理非口號唔該唔好再用林鄭下台好唔好，要叫返以下口號。
光復香港 時代革命
五大訴求

光復香港 時代革命

我怕佢地捉我地啲人入村

人多要守望相助
一定唔可以落單

吾入村咁去咩元朗？

吾你LM

行過黎就打柒佢

正確態度